本人老婆同多賢出左mv無人講?

“나로 바꾸자 Switch to me” by DAHYUN and CHAEYOUNG – Melody Project

終於準時一次

巧巧天

佢每日都準時返屋企

你條女係雞黎

會唔會太勁!

Rebest please

腎b...

彩偷左我心

腎b勁正！

你偷走佢收埋佢plz...唔想見到佢...

老婆仔又跳得幾掂喎

樣衰平胸line

我同佢偷歡

佢晚晚叫我陪佢跳

rebest la

紋身佬偷射...

佢射穿我的心

睇錯你老婆俾人中出出咗AV

佢得我一個

十大笑話

我係世界第一

我射u...

唔愛u

衰佬...